投資新手想買美股除左牛牛仲可以用咩

利申：學生 本唔多過兩皮

ib
8仔

美股30%股息搞到無得買收息股

玩得美股就唔係aim on收息啦